香港人，仲怕乜嘢？

睇到好撚嬲，點解要跪低？
叫你跪就跪，咁聽話

究竟我哋仲有咩可以輸？
Popo鍾意就告你一兩條罪
你合唔合作都玩鳩你
咁我點解要合作？點解要跪？

有種就一槍打撚死我，屌你老母！

每個星期就好似打緊一個無攻擊制既無雙game...

[集思廣益] 全香港人同我入嚟